全方位零死角(2) | PRS Custom24 10top Piezo review

請幫手分享同Like呀~多謝你!!

全方位零死角(2) | PRS Custom24 10top Piezo review

Custom24的混戰要開始了!

高清Youtube版:

想學結他/Setup結他 就快D Follow我啦~!
Instagram :
Facebook專頁：
Whatsapp: 62272560(只供Wtsapp查詢)

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******

開頭笑撚死
個個星期追住睇！正呀！